求外國明星，知名人士訪港名單，日期，航班資料

如題

我都諗緊 向外國明星「求助」可唔可行

冇，宜家冇得接機，本來想鏡頭加入示威聲音

除左接機 其實我有諗過 我地可以主動向佢地既社交媒體上面 發放一啲訊息

我而家既諗法係
1. 首先篩選出一啲我地認為有機會會幫我地既大明星（呢一part好重要 如果搵著個親共既 就變左請人地摑我地一把）
2. 我打算用一啲圖畫 eg 將果位明星畫成「還眼」然後加一句 「do you know whats Hong Kong happening?」 然後下面再放條英文既文宣連結

補充：圖畫係用黎吸引人注意，而條問題，係令人願者上鉤，有心幫就自然會幫